見到連登仔話安藤櫻醜 我笑左出聲

話人地好似gantz啲外星人 又唔知乜野怪獸
你望下下面 金鐘怪獸Gathering呀